［首歌改到爛］喜帖街

忘掉愛過姑媽 當初碌鳩扯起插入你菊花

當初的喜帖金箔印著那位他
１２３４５６７８９ＡＢＣ
當初碌鳩扯起插入你菊花？

當初我碌鳩扯起插入你菊花